‎[PS4]二手遊戲買賣區 29 明買明賣 請標明價錢

[PS4]二手遊戲買賣區 明買明賣 請標明價錢

此POST只限PS4

歡迎大家明買明賣
請註明遊戲有沒有連CODE

CODE 唔同GAME唔同用途
例如:
用黎上網 - COD/ BATTLE FIELD/ FIFA
用黎加多幾關 - BIO
用黎加多幾件靚衫 - 無雙

收或者放game
請標明價錢, THX!

Sample

收

人中之龍 中文版------$100

放

人中之龍 日文版------$100

地點
聯絡方式

Lm

放
Lego Harry Potter 150
tg:

want trade tg?

收Destiny 2 - $120
收工時間 九龍灣/ 青衣

放全新GT SPORT限量版 $390 hold
收marvel vs capcom infinite $150
收overcooked $110
收 Gravity Rush 2 $140
收 density 2 $100
收 call of duty wwii $200

收
DQ 11 中文 300
刺客 起源 200
overcooked 100

東涌線交收

收fifa 18 260

Tsuen Wan trade

收bloodborne old hunter版 中文 200$
Tg@namegin

收收收收
地球防衞軍5 400
收兩隻 荃灣線

福袋
放God war 150

屯門/天水圍西鐵站可議

收
Wolfenstein II: The New Colossus (德軍總部2：新巨像) $290
港島線交收

TG: kh624

收
EDF V 350
Dead rising 4 250
機戰v 250

收
中土世界 戰爭之影 $170
DQ 11 $300
刺客信條 起源 $220

全部要中文
不議價 港島線交收
tg: jerry123456

收
拉打無雙 創生 $200

收
DQ 11 中文 320
刺客 起源 220
overcooked 100

東涌線交收

放
until dawn $100
Infamous second son $100
港島線交收

收 gravity rush 2 $150

收

FFXII 中文 200
Horizon Zero Dawn Complete Edition 250
Bio7 Gold edition 180

tg : Charmaine_Sheh

放
Last of us $120
Second son $100
Uncharted collection $130
Trade at 牛頭角,觀塘地鐵站或者巧明街

放

.hack//g.u. last recode $300

Tg: portable0

收
Dishonored 2 150
Uncharted 4 120
Nier 240
FF15 150

要中文版
黃大仙/樂富地鐵站交收

收
overcooked $100

Tg:

收
PS4 J-star vs $150
日文中字
綠色線

Tg:

收太鼓game 250
Gvg 200
Tg:
東/馬鐵交收

收彈丸論破v3
$280

[quote]收gravity rush 2
$160

收until dawn 80
the last of us 100

放
Horizon zero dawn 中文 $190

收
Witcher 3 GOTY 巫師3 年度版 $210

藍田交收

收gt sport $200屯天元

收閃亂神樂水槍中文版 $150=1
要兩隻
樂富/新蒲崗mikiki可即日交收

放龍族教義 中文版 $150

收 人中極2 $320

TG:

收GTA V 中文版 $220 調景嶺交收

tg :BA2323

放 菲莉絲鍊金工房 中文版 有 code
$250
TG: Sickspider

賣
人中0 中文 280
槍彈辨駁v3 中文 280
evil within 2 中文 250

收勇者龍11 dq11 中文 330
或以上game 補差價換

大圍交收優先

收
人中0 $280
屯元天

tg:UpsetLife

收機戰V $280

九龍新界交收
Tg：

收全新gt sport 200

收golf $120

放仁王 200
or換 gts/ uncharted legacy
九龍灣

放全新hits bundle
三隻game
連三個月psn 未開封
350

放 全新 ps4 destiny 2 含初回特典 七天ps plus 行貨

hkd 200

放gundam versus $200
收persona 5 $240
tg:kaigor12

收 call of duty ww2
$250

收人中極2 $300
觀塘線交收

收
幪面超人 顛峰戰士 $350
觀塘線交收

收 人中維新 120
太鼓 250

東西馬鐵

TG zzz969

收fifa 18 250
人中極2 330

交收互就

收the evil within 2
The last of us

收人中極2 中文 340$
Tg:biodogjj

收
gravity rush $80
gravity rush 2$150
tg:charlieis

放FIFA18 code未用 280
PATAPON (中文) 100
TG: dunctang

收 fallout goty $200

Tg: spoolssd

放 中土世界:戰爭之影 200
horizon + drive club + ratchet and clank 3合一 230
farcry primal 110
PES 16 50
DQ heros (日文) 40

可加錢換其他game,長沙灣或紅線交收

放gtsport 210

放 全新god war $150
density 2 $150
tg:

]收尼爾中文版 $260
Call of duty ww2 中文版 $260

放star wars battlefront $30
Battlefield 1 $150
青衣or放工時間旺角交收

放
gundam versus日限版 無code $250

收
地球防衛軍5 EDF 5 $350
交收地點可議

放仁王 $150
Resident evil 7 $180

收2k18 $220
時間地點互就可議

放 need for speed payback $260

收
人中極1 $280

屯元天

TG: UpsetLife

放
全新 Matterfall
$120

收
全民高爾夫 $120
GT sport $200

觀塘綫/將軍澳綫

收 FF15
150$

tg: milktea17

呢隻幫fd收
收Destiny 2 - $120
收工時間交收

收
Ps4 J star victory vs+
$120
綠色線
Tg:

放人中極2 $320

收人中0 $260

東鐵線

PS4 放:

Need for Speed payback $ 250

另收 PS4:

GT Sport $180

TG: lovecatcatcat

收golf $130
Overcook $120

收fifa 18 250

交收互就

收機戰V $280

交收互就
Tg：[/quote]

收中土世界 戰爭之影$160
全新東京幻都ex+ $160

放工時間九龍灣或西鐵線交收

放
LAST GUARDIAN 170
收
LAST OF US 120
P5 280

馬鐵線交收

[url]
[/url]

收nfs 240$

放gt 220$

港島線-油麻地

其他地方可再傾

收人中極2 紅綠線
300

放勇者鬥惡龍XI 中文版 $340
無code

天水圍(夜晚)
灣仔(朝早)

以上地點交收優先

收
The last of us $100
assassin's creed origin $220
Tg :

收 人中維新 120
太鼓 260
GT Sport 210

放 仁王 140

東西馬鐵

TG:zzz969

收收收收
地球防衞軍5 400
互就交收

放 fifa18
260
龍珠 異戰2
200

可換game

放resident evil7 $180

tg: spoolssd

放uncharted :lost of legacy
150

TG:

收call of duty ww2 - 220
交收互就

放
Evil within 2 無code $220
Fallout $100
Diablo reaper of souls $180

觀塘線交收

收call of duty ww2 中文250$
綠色線

賣
人中0 中文 280
槍彈辨駁v3 中文 280
evil within 2 中文 250

收勇者龍11 dq11 中文 330
或以上game 補差價換

大圍交收

賣人中極2中文
320
港島線交收

tg: @mobkun

收call of duty ww2 中文$250

高價收人中0 中文版
Tg:

收 god wars 100

屯門西鐵站交收

收
God of war $100
Re7 $120
太鼓 （唔知價）

Tg:

收gt sport $200
屯門

收gtsport 200

尖沙咀/東鐵線

放god wars $130
九龍灣或鑽石山

另收 uncharted the lost legacy $150

放

刺客 始源 中文豪華版 無code $250

紫色線/觀塘交收優先

收
地球防衛軍5 $350（可議）
Dying light:the following $150
東鐵綫/馬鞍山綫/觀塘綫
Tg:@preoperational

收 人中之龍0 中文版 $260

tg:

收
Bloodborne $130
J stars victory vs+ $120
綠色線交收
Tg:

放
God war 130
人中極 130
屯門/天水圍西鐵站交收

收尼爾中文版 $220
收地球防衛軍5 $250
東鐵線交收

放Resident evil 7 $180

收2k18 $220
時間地點互就 價錢可議

福袋全新uncharted外傳換gts
Tg:

放全新gt sport
$250 綠色線交收

放 全新god war $150
density 2 $150
紅綠色線交收, 可議
tg:

放 project cars 2 鐵盒版 280
tg: tttele

放
勇者鬥惡龍創世小玩家 $120
灣仔/屯門交收

tg:

放
the last of us remastered $120
黃大仙交收

放Metal gear soild v 100
青衣，觀塘交收
Telegram Hang464
英文版

放全新
東京幻都$200
gt sport $200

放 bio7 190
Horizon 190
God eater 1 中文 80
可小議
九龍灣交收
可換game 歡迎offer

收 shadow war 180

Ufc2

放 全新god war $150
density 2 $150
紅綠色線交收, 可議可換bloodborne
tg:

放
古惑狼 港行 - 200

收
Lego Harry Potter collection - 150
PS4 港版 1年保養卡 - 60

觀塘線，慈雲山

TG: imcat

收edf 5
$250

收2隻

放

HORIZON ZERO DAWN 中英文合版 $180

天水圍西鐵站/黃大仙站交收

TG:

福袋全新uncharted 換GT/仁王

有意 tg hkfatzbb

收

人中極2

收
call of duty ww2中文-------$260
交收互就

收

閃亂神樂 (桃色海灘）中 $150
時地互就

想要GT

紅色線交收

想要GT

東西馬鐵交收

TG:zzz969

收
Witcher 3 GOTY 巫師3 年度版 $210

藍田交收

收

FFXII 中文 200
Horizon Zero Dawn Complete Edition 中文250
Bio7 Gold edition 中文180

tg : Charmaine_Sheh

收機戰OG MD 中文
$200

TG:

放
魔女與百騎兵2中文 $150
GOD WARS ～超越時空～中文首批連code $150

荃灣

放uncharted collection 120

收收收收
地球防衞戰5 1@400
地方互就

收 call of duty ww2

$260

gta 英文 $110

tg: fk890123

放God of War3 $100

放
全新 Matterfall
$110

收
全民高爾夫 $120
GT sport $200

觀塘綫/將軍澳綫

收gta5 中文版 $200

放海賊無雙 日文版 $150

收gt sports $210
tg: pastoreee

收福袋仁王$180

收
Star war battlefront $40
Over cooked $100
Final fantasy X/X-2 HD remastered $100

放數碼暴龍網絡偵探2（包埋1及特典code)
$400
Tg:scbuy

放Resident evil 7 $180

收2k18 $220
街霸5 $100
時間地點互就 價錢可議

收
機戰v 200
平日kln bay, wknd tai po

放 人中之龍極2 中文 有code
$320

週末假日任何時間: 東鐵線
星期一至五1300-1330: 銅鑼灣
星期一至五1930-2000: 紅磡至太和

telegram: tim_wsh

收
太鼓game250
人中極2（中文） 300

放
fifa17 100
人中6 150

上水大埔大學或者大家夾下
tg:

放 全新god war $130
density 2 $140
紅綠色線交收, 可議可換bloodborne, 機戰
tg:

收 EDF 5 $350
Dead rising 4 $250
機戰V $250
街霸5 $150

收 人中維新 120
太鼓 260

東西馬鐵

放
Fifa 17 100
有code
有意

收gtsport 200

尖沙咀/東鐵線，其他地方盡就

收knack2
$150

TG BitcoinM

收機戰v 中文
$260

放進擊之巨人 中文 100

收2k18 $220
call of duty ww2中文 $260
元天屯交收

收數碼暴龍 第一集/第二集
Tg zayn3456

Zayn 6543

想收新淨ps4 手制
$200

放
人中極2 有code $320
屯元天交收

收人中極2 $320
觀塘線交收

放刺客教條起源中文豪華版 有code
320 東西鐵線交收

．「《刺客教條：起源》中文豪華版」一套。
※ 收錄以下內容：
-《刺客教條：起源》中文版 遊戲軟體
- 世界地圖
- 遊戲原聲帶
- 數位內容：豪華組合包（含額外任務 “海上突襲”、沙漠眼鏡蛇組合包及 3 個技能點數）

收 太鼓 280

放 horizon 200

東西馬鐵

收Persona5 中文 300

粉嶺交收

收
DQ11中文 $300
Uncharted :the last lagacy 中文 全新 $150
Bloodborne 中文 $100

將軍澳線交收
Tg

收人中極2 中文 330$
人中極1 中文 $100
荃灣線交收

放機戰V 中文 280
青衣交收

收fifa 18 $200
gt $200
沙田大圍交收
放就呢度覆我先，thanks

收 數碼暴龍 駭客追憶 dlc code

放全新PS4手掣 （黑色連單） $250
沙田交收

收
全民高爾夫
Gundam GG
古惑狼

收 godwars 100

屯門西鐵站交收

放 全新god war $130
density 2 $140
紅綠色線交收, 可議價
tg:

收 FIFA 18 $210
交收互就

有意tg

uncharted collection 100
uncharted 4 160
ezio collection 140

屯元天交收

放Resident evil 7 $180
Uncharted 4 $180

收2k18 $230
街霸5 $120
時間地點互就 價錢可議

收定放

收
中土世界 戰爭之影 $170
DQ 11 $300

全部要中文
不議價 港島線交收
tg: jerry123456

今日買pro機送多個。
放全新未開盒ps4黑色手掣$300。
可出示收據證明。

收 density 2 100
收 gravity rush 2 140
收marvel vs capcom infinitely $160

放bloodborne 中文 HKD150
Tg: ps4gametrade

收P5 250

收 PS motion controller + eye camera

放Resident evil 7 $180
Uncharted 4 $160

收2k18 $240
街霸5 $120
時間地點互就 價錢可議

收 Overcooked $100

收
古墓奇兵：崛起 20 週年 中文版 $150

收 dq11 中文 要有code
320
綠色線交收

放destiny2 150
全民高爾夫 150
Wipeout 50
全要優先

綠色線，鑽石山及彩虹可議

收
GT Sport $200

放gt sport 210

有無人放battlefront 2？

有嘅講低咩價位再斟

［收]
Uncharted:The Lost Legacy 全新$160
tg:

放
horizon 無原裝盒 150
中土戰爭魔多之影 200
全新巫師3 年度版$220
全要500
tg:spiec
綠色線only

收 ghost recon wildland $100

收 人中之龍極2
$320

上水站至沙田站交收

收 density 2 100
收 gravity rush 2 140
收marvel vs capcom infinitely $160
收overcook $110

放destiny2 150
全民高爾夫 150
Wipeout 50
全要優先
以上福袋全新未拆
sleeping dog 130

綠色線，鑽石山及彩虹可議

放 中土世界:戰爭之影 200
horizon + drive club + ratchet and clank 3合一 230
farcry primal 110
PES 16 50
DQ heros (日文) 40

可換其他game

放
Bloodborne 中文 $150

收
Knack 2 中文 $120
Overcooked $100
FF X/X-2 HD Remastered 中文 $120

Tg:

收
fifa 18 $250
gt sport $200

東馬鐵交收

推

放Resident evil 7 $180
Uncharted 4 $160

收街霸5 $150
時間地點互就 價錢可議

收 太鼓 280
人中維新 130

放 horizon 180

東西馬鐵

[/quote]

放Metal gear soild v 100 英文版
Gundam versus 200 中文版
青衣，觀塘交收
Telegram Hang464

放 star war battlefront 2 中文版
250
屯元天交收

放 東京幻都 $180

收 全民高爾夫 $130
閃亂 $160

市區綫地鐵交收

放 人中極2 冇code $320 紅綠線 東鐵沙田至紅磡亦可
Tg

收人中極2 有code $320
觀塘/東鐵線
可即日交收

tg: MC_Ts

我 日版全新未開Gundam Versus 普通版＋$40

換

你 港版二手冇花有盒Gundam Versus

放

全新 uncharted4 鐵盒特別版 $220

深水埗
tg: ps4ps

收GT Sport 200

尖沙咀/東鐵線，其他地方盡就

放
GTA 英文$180
metal gear 5 $50
dead rising 4 中 $200

收
人中極2 $300

油尖旺交收

用 閃亂水槍

換 幪面超人創生 / 無夜國度 1 (中文）

觀塘線交收 （可議）

收:
Until Dawn 80
Bio 7 Gold Edition 190
The last guardian 150

放:
The Order 1886 80

交收地點
馬鐵沿線，其他站既話tg再傾夾時間

放
Bloodborne 中文 $150

收
Overcooked $100
FF X/X-2 HD Remastered 中文 $120

Tg:

放 全新god war $130
density 2 $140
紅綠色線交收, 可議價
tg:

另收人中極2 280
機戰V 250
Witcher 3 年度版 150
bloodborne 100

放 DQ11中文 $370

放Horizon 原版 200

九龍塘/旺角，或互就

普通版？有無code？

[black] [/black]

收
Gundam versus 220
太鼓game 270
Tg;
馬/東/綠 線交收

收人中0，人中極1，人中極2

Tg@ to_dare_is_to_do

收 太鼓之達人 280

放Horizon 原版 200

九龍塘/旺角，或互就

收
EDF 5 $350
Dead rising 4 $200
機戰v $220
街霸5 $120

收Witcher 3 年度版

yes
應該有code

用 閃亂水槍

換 Game
以下game優先
幪面超人創生 / 無夜國度 1 (中文）

觀塘線交收 （可議）

放gundam versus $180
收persona 5 $240
葵芳/荃灣mtr
tg: kaigor12

收FIFA18 210

有意TG: tkittttt

收 太鼓之達人 270

收 人中維新 140

放 Horizon 原版 180

九龍塘/旺角，或互就

放
horizon zero dawn & driveclub $200
人中 6 $ 130
兩樣要哂可以平啲

交易地點可議

放
God war 130
屯門/天水圍西鐵站交收

收 人中0 , 為新
$120=1

其實唔太知價 有其他offer 都可以搵我

放Resident evil 7 $180
Uncharted 4 $160

時間地點互就 價錢可議

另收太鼓 $270

放人中極2
$320
彩虹交收

放
metal gear 5 英文 $50
division 中文 $80
winning 2017 $50
街霸5 中文 $150

觀塘線

放
全新God war 130
已開wipeout 有code 100
屯門/天水圍西鐵站交收

收機戰v中文 260
有意tg

收 人中之龍0 中文版 $300

tg:

收 the last of us $100
tg:

放 中士世紀 戰爭之影 2017出 $200
Tg:

住荃灣沿線

放
人中之龍 極2 中文版 有code $350

收
The witcher 3 GOTY版 $200
Rise of the tomb raider 中文版 $200
NieR:Automata 中文版 $230
紅線交收

放
中土世界:戰爭之影 200
數碼暴龍 next order 200
horizon + drive club + ratchet and clank 3合一 230
farcry primal 110
DQ heros (日文) 40

可換其他game

放overwatch

收太鼓300$屯門

收
人中0 250

q

放全新 destiny 2 $130
全新 god war $120
全新 wipeout $80
地點互就

收 edf5 $380
粉嶺交收

收 太鼓之達人 280

收 人中維新 140

放 Horizon 原版 170

九龍塘/旺角，或互就

收
Resident evil 7 gold edition $190

時間地點互就

賣

ps4: witcher3 年度版 $200

屯元天交收最好，其他互就

放
黑暗靈魂2 原罪哲人 $200

紫綠線交收

放hits bundle
Horizon zero dawn
Uncharted 4
God war
連三個月psn
全新未開封
320
大圍 東鐵線附近交收

收人中0 270
另收G29連棍波 價錢睇有無保
紫色線

放
the witcher3 年度版 $200
TG CCW_HKT
whatapp:63087174

放
the witcher3 年度版 $200
TG PCCW_HKT
whatapp:63087174

收fallout 4 goty $200
Tg: spoolssd

收 人中維新 140

放 Horizon 原版 170

九龍塘/旺角，或互就

賣巨人中文150

Tg:

賣人中之龍極2 $340

盡量綠線交易 其他地方再傾

Tg:

For honor 限定版 60

For honor 限定版 60
最好綠線

放
仁王 180
ark survival evolved 200
觀塘線

全新仁王 換gts /uncharted legacy

放
已開wipeout 有code 80
屯門/天水圍西鐵站交收

放
PS4大制 Qanba拳霸Obsidian $1100
9成新 買左半年 用左二十次內 有盒 唔見左張單無保

PS4滑鼠 HORI TAC4 $400
9成新 買左兩年 用左十次內之後長擺 有盒

有興趣可以先PM我 可以影一影實物

秀茂坪/將軍澳交收

收Star Wars Battlefront 2

放call of duty ww2 英文
$250
觀塘 牛頭角交收

放機戰V 280
機戰OG MD 200

觀塘線交收

打漏左 有code

賣
Plants vs Zombies 2 $150
Sniper Elite 4 $200
South Park The Fractured But Whole (No Code) $250

收
Knack2 $120
任何單機雙打Game $50-$200

觀塘站交收
有意請telegram: mfb28

放uncharted collection 100
uncharted 4 160
ezio collection 140

屯元天交收

收
無夜國度2 170

交收地址可議

放 女神異聞錄5 Persona 5 日版 $250

交收地點後議

放冇code fifa18
$220
藍綠線交收

Fifa18有code㗎咩
我藍店全新299 冇嘅

有意
Tg me thx

放
刺客教條 起源 $220

不議價 北角/鰂魚涌 交收
tg: jerry123456

收太鼓

鰂魚涌/太古

港島線，觀塘線都ok

放
horizon zero dawn & driveclub $200
人中 6 $ 130(hold)

收
太鼓 $280
仁王完全版

交易地點可議

收人中之龍極2 中文 340$
大圍 九龍塘 沙田附近佳
其他地方再傾

放
人中之龍 極2 中文版 有code $340

收
The witcher 3 GOTY版 $200
Rise of the tomb raider 中文版 $200
NieR:Automata 中文版 $240
紅線交收

放gta v 中英文版
$200
@calbeebee
紅線交收

放UFC 1 $50

西鐵

TG angelfongka

放
人中之龍 極2 中文版 $320
屯門交收

放
魔女與百騎兵2中文 $100
GOD WARS ～超越時空～中文首批連code $100
EDF5日連code $350

荃灣

收太鼓 280
大圍沙田交收
暫時冇用tg，呢度覆我如果肯賣，今日都方便交易，thanks

收人中 極2 中文版 $320

放
數碼暴龍next order 200
機戰og 200
戰場女武神 150
2k17 100

綠色地鐵線 交收

放
人中極2 $320
全新 全民哥爾夫 $150

觀塘-油塘 tg: RuudAaron

放黑色全新行貨手制@300
前日藍店買機買多個
可出示收據

東鐵原線交收

*沿

收機戰v 240
交收地點 去邊都得

放全新god wars $120
九龍灣或鑽石山

收人龍0 中文 $150
放horizon $150

手制咩色？

收機戰V HKD280

交收互就

TG:

放全新未拆碟
destiny 2 $130
god war $120
wipeout $80
地點互就

要god of war

放
全新 全民哥爾夫 $120

觀塘-油塘

收
勇者鬥惡龍 11 中文 $320
尼爾 自動人型 $250

大圍，沙田交收

放

ps4: 2k18 $250
戰國無雙4-2 中文 $150

屯元天交收，其他互就

收Star Wars Battlefront 2 $230

收 機戰V $280

紅線交收

人中0 250

收全新gt 200

收GT Sport $200

TG: lovecatcatcat

收人中0 250

收機戰v$280
去你屋企門口交又都得，就你
https://

放
fifa18 有code - 230
DQ11中文，冇code - 340

觀塘交收

收
The sims 3
Overcooked

放
Call of duty ww2 $250
人中6 $150

可議價

收 edf5 $360
粉嶺交收

放 全新仁王 200
or換 gts/uncharted legacy

收 driveclub $60

沙田/大圍/馬鐵線

收太鼓 300

收太鼓300
Tg peterwong777

放uncharted collection 100

收hitman 中文 100 （可議）

放 just dance 2017 未開
$250 可平

收
人中極2 $280

可聽日交收

Tg chha512

放人中極2. $300
No code
今晚 Cwb 交收

放
仁王 $140

收
尼爾：自動人形 $250

荃灣

tg:

放 機戰V 中文版280

機戰OG MD中文版 200

綠色線交收

放DQ11 中文版 $320
有意tg:davechoi

Sold

放

人中6 中文 $140
人中0 中文$ 290

收

sleeping dogs 中文

tg: dnlm347

收
GT sports 200
藍綠線

收 uncharted : the lost legacy

全新 140, 二手再議

屯元天西鐵交收

放 ps4
刺客教條 起源 無code 250
中土世界 戰爭之影 無code 230

收
GT sport $210
人中0 $250
人中極1 $100
star war battlefront2 $200

放人中極2 no code $330
荃灣交收

放人中極2 320有code
收DQ11 300

朗屏交收

tg:tradegameps4

*320 typo

收全新手制

放
UNCHARTED 4 全新 150元
Horizon Zero Dawn 全新 150元
God of War 下載版 50元
買晒全部送PS Plus 3個月會籍

收街霸120
古惑狼120
Littlebigplanet3 70

Tg woody9999

收人中0 270

紫色線

放Metal gear soild v 100 英文版
青衣，觀塘交收
Telegram Hang464

收 刺客起源 中 $230

綠色線交收

TG : Naignuoyo

放
FIFA 17 $80

收
Bloodborne 中文 $100
Witcher 中文 $140

TG:

.

收
Dark souls 3 deluxe edition 中文版 200$
Tg@namegin

放
數碼暴龍next order 中文200
機戰og M.D. 中文 200
戰場女武神 150
2k17 100

收
數碼暴龍偵探 駭客追憶

地鐵交收 大家互就

放
人中之龍 極2 中文版 有code $340

收
The witcher 3 GOTY版 $200
Rise of the tomb raider 中文版 $200
NieR:Automata 中文版 $240

收p5 中文版 $260
屯天元

收尼爾 中文
$250

放

Ghost Recon : Wildlands 連Code $200

荃灣線/港島綫交收
tg:

收
GT Sports $150
Overcook $120
太鼓 $120
全民高爾夫 $100
marvel vs capcom infinite $150
全新手制

收咁貴呀CHING

收太鼓$300 屯門

收
刺客起源
250
屯門票鐵站交收

收just dance 2017

放cod ww2 CH&EN. with codes. $250

將軍澳

ching 有興趣放

乜太鼓有咁平咩

梗係無啦
佢個list d game 收半年都未必收到

收 EDF 5 380
荃灣線 青衣交收

收
Need for speed pay back 250

留tg

放
VR + camera + FARPOINT +槍 +1支 move
行貨有保，5月買少玩 有盒 $2400

原裝全新PS4 黑色手制 $300

Tg:@lou12

放Uncharted 4 $160

時間地點互就 價錢可議

收cod ww2 $250
屯門

放
已開wipeout 有code 50
屯門/天水圍西鐵站交收

收
The witcher 3 GOTY版 $200
Rise of the tomb raider 中文版 $200
NieR:Automata 中文版 $240

放 人中之龍 極2 中文版 冇code $330
屯天元

收
ps4
DQ11 中文
$300

放人中極2 no code $320
荃灣交收

收仁王140
可就你地點
另放閃亂180
Destinty2 150 同wpeout 100 兩者全收220
三者皆全新未開封 有code

放cod ww2 英文 有code $200
GT sport 200 有code
綠色線交收

賣uncharted collection $100
旺角或西鐵

另收仁王 $150

放

.hack//gu last recode $250

數碼暴龍hacker's memory [PSV版] $300

Tg: portable 0

放 刺客。起源
$250 不議
荃灣綫或青衣交收
TG

可補錢換人中之龍極2

收dark souls goty $250 藍田交收

收
刺客教條 起源 有code $250
將軍澳 寶琳交收
Tg:

已tg你

放刺客起源250 荃灣線

放PS4 game

The last of us remasted $160
仁王 中文版 $150
機戰V 中文版 $280
古惑狼 $200
地球防衛軍 $380
Dead Island definitive edition $100
Horizon Zero Down $150
人中之龍 6 $150
巫師3 Game of the year edition $230
Dead rising 2 $100
Dead rising 1 $100
SD G generation 中文版 $250
Dark soul 3 Game of the year edition $250

沙田 / 大圍 / 馬鐵線交收
多買可平

放
全新星海5 100
全新 uncharted 4 140
開過冇用code Cod iw 120

收
全新gt 210
全新horizon (舊版 非3合1）150

屯元天

收
NieR:Automata 中文版 $260

地點互就

收
太鼓 $280
仁王 $140

放
uncharted 4 $140
fallout 4 中文$180
little big planet 3 中文$130
nba 2k15 $ 50
nba 2k17 $ 80
j stars victory vs+ 中文$130
street fighter v中文 $ 130
fifa 17 $ 80
nba 2k18 $ 250
bf1 $150
tom clancy's ghost recon wildlands $150
gta v $ 200
勇者鬥惡龍 英雄集結 闇龍與世界樹之城 $70
tg:
盡量東鐵線交收
買多可平

放

last of us remastered

120
互就

綠線佳

收
Gravity rush 2 180
Star war 2 280
天水圍交收
Tg: Automaticq

收fallout4 goty $200
Tg: spoolssd

放bloodborne中文 100$
Tg@namegin

收

sleeping dogs 中文 $100

tg : dnlm347

收
人中 0 極 6 500
last of us remaster 120
荃灣

放
horizon zero dawn $180
fallout 4 $150

bundle 2隻 賣 $320

telegram

收ps4 地球防衛軍5 $350
荃灣線觀塘線交收

chris39182000@gmail.com

收
P5 中文版 250
Nier 中文版 200
FF15 中文版 $200

約左聽日5點半荃灣西 果位巴打搵一搵我呀THANKS

放ufc2-150

放 uncharted collection 100

收人中極2 300

屯元天，將軍澳，宵機灣交收

放cod ww2 有code$250 或換nfs pay back

大圍交收

telegram ： siusiunew

收uncharted 4 中文 $140
大窩口站/互就 交收

PM

放
全新星海5 100
全新 uncharted 4 150
開過冇用code Cod iw 100

收
全新gt 210
全新horizon (舊版 非3合1）150

屯元天

放人中極2 no code $320
尖沙咀/尖東 西鐵線

放
古惑狼 港行 - 200
FF XV 中文版 - 230

收
Lego Harry Potter collection - 150
PS4 港版 1年保養卡 - 80

觀塘綫

TG: imcat

收
Uncharted 4 120
Nier 240
FF15 150

要中文版
黃大仙/樂富地鐵站交收

收
菲莉絲的鍊金工房 中 $200
GT SPORT 中 $200
overcooked 中 $150
1隻新PS4手制 $300

放
槍彈辨駁v3 中文 250

價錢可議
樂富佳/其他地點時間另議
tg: mmmmmru

TG 唔到你既

放機戰v 中文版 250
將軍澳線交收

放
人中 極2 320
放工時間 中環至大MTR交收

收cod ww2 有code 中英合版 $220

地點互就

收personal 5 中文
$270 屯天元

放PS4
DQ11 中文版 340
FF15 中文版 200
FIFA 18 CODE未用 250
SD GUNDAM G GENERATION GENESIS 中文版 200
The last guardian 中文版 150
Batman Arkham Knight 鐵盒版 150
Bloodborne 中文版 100

地點互就

收
港版 VR world（5個遊戲版）
160
可議，請帶價TG

wtbPS4games

放
LAST GUARDIAN 170
收
LAST OF US 120
P5 280

馬鐵線交收

收人中0 270

收
GT sports 200
藍綠線[/quote]

收bloodborne old hunters edition中文 $150
MK/YMT MTR

收
影牢 ：另一個公主 $150

交收地點可議

放
中土世界 戰爭之影
無code $220

大埔/九龍塘/大圍/天后/銅鑼灣 交收優先

放
until dawn $90
Infamous second son $90
港島線交收

收中文版太鼓310
Tg: peterwong777

放人中極2 $310
中環金鐘油尖旺深太 交收

放
FF XV 中文版 - 230

收
人中 極 - 100
觀塘綫

TG: imcat

借位一放

PSVR 整套出售，九成新完全操作正常，無盒
包括盒仔，VR眼鏡，接線(出電視的HDMI線和Micro USB 線非原裝，但不影響使用，連接PS4至VR的為原裝HDMI線)，火牛。連同psvr 專用射擊game “far point” 加aim controller，move手掣兩隻，PS Camera ，一齊放2200 (可小議)。可tg比相。

兆康交收

放仁王 $120
人中 維新 $100

收
Gt sport $170
Overcook $120
Marvel vs capcom $180
Doom vr $140

放
已開wipeout 有code 50
地方可互就

放全新雷蛇大掣 聖誕中咗奬。不過我冇PS4
$1500 灣仔交收優先

放
人中之龍極2with code $330
超級機器人大戰 OG The Moon Dwellers 日版 $140

屯門交收

放nier automata 中英 $280
Tg: @siu_felix

放
全新黑色手制 280
人中0 中文 280
全新uncharted collection 100

全要640

藍田交收
TG:halasyo

Hold

放
全新星海5 100
開過冇用code Cod iw 100

收
全新gt 210
全新horizon (舊版 非3合1）150

屯元天

收 cod ww2 中文
$220

中環/西鐵

Tg:brounion

收cod ww2 中英合版 $220

菲莉絲的鍊金工房 $200

地點互就

收

極2 $310

觀塘線/東鐵線

收
人中維新 100
人中極2 300
機戰og md 中文 170
tg: kobe24forever

新手出價 可議

放
中土世界 戰爭之影 $200

東鐵線交收

放 人中之龍 極2 中文版 冇code $320
屯天元

收

FFXII 中文 200
Horizon Zero Dawn Complete Edition 中文250
Bio7 Gold edition 中文180

tg : Charmaine_Sheh

價可議

放 人中之龍 極2 中文版 冇code $330
紅線 觀塘線較好

已放 thx

push

放
機戰V 中文 無特 $300
深水埗交收

放火影忍者終極風暴4中文 $170

放
Bloodborne 中文 $130
東京幻都 中文 $160

Tg:

放PS4 game

The last of us remasted $150
機戰V 中文版 $280
古惑狼 $200
地球防衛軍 $380
Dead Island definitive edition $100
Horizon Zero Down $150
人中之龍 6 $150
巫師3 Game of the year edition $230
Dead rising 2 $100
Dead rising 1 $100
SD G generation 中文版 $250
Dark soul 3 Game of the year edition $250

沙田 / 大圍 / 馬鐵線交收

收 人中之龍 極2 中文版 $300

中環/九龍站/奧運站 交收

收
cod ww2 $200
巫師3 中文版 $150
Tg:

收機戰V
260
馬鐵線交收

有無巴打賣PS4 slim or Pro?

放
仁王 無code $140

荃灣站
tg:

放
人中0 $280
人中極 $150

收
人中極2 $300

紅線交收

人中極全新公價148

咁撚大濟 唔知價sry
前幾日仲收貴左
咁改一改

放
人中0 $280
人中極 $100

收
人中極2 $300

紅線交收

放 人中之龍極2
$330
觀塘/將軍澳交收

收
全新 destiny 2
$130
盡量聽日交收，thx

放

刺客 起源 中文豪華版 無code $250

紫色線/觀塘交收 可議

[/quote]

收nier $250

放
until dawn $80
Infamous second son $80
港島線交收

放刺客起源 無code 250
中土世界 戰爭之影 無code 200
荃灣線／西鐵線

收 COD II中英文 220$

放刺客起源 無code 250
屯元天交收

tg:

放
機戰v中文版 $280
地點大家夾

放
人中之龍極 100
Fifa17 80
Fifa16 30
Uncharted collection 中英 100
Ghost recon 150
尼爾 中文 280
Lego jurassic world 150
Sleeping dog 150
The Division 150
Plants and zombie garden warfare 120
Watch dog 2 150
Fallout 4 200

搬屋急放
旺角交收

Tg: ting98168

賣 (粉嶺-九龍塘)交收
Chaos;Child Love Chu Chu(日) $250
Steins; Gate 0(日) $250
閃之軌跡3(日) $350
DQ11(行中) $350
Play Station Move (動態控制器) CECH-ZCM1G Y(全新) $200

PM/

放全新density2 150 wipeout 100 全收220
另放無code 仁王140

放
人中0 $280
人中極 $100Hold

收
人中極2 $300

紅線交收
[/quote]

收
Fifa 18中文版 250

東/馬鐵線交收

可議

我都tg唔到

收街霸V $120

$1000 收唔收到人中全套

放
中文版 人中0 + 極 $360
不散賣
紫色線交收

plz check TG, thx

放:

機戰 V (中文): HK$330
GTA V: HK$230

無 code. 有意請 PM, 九龍區交收

收 nfs 250$

放 for honor 70$

放
全新星海5 100
開過冇用code Cod iw 100

收
全新gt 200
全新horizon (舊版 非3合1）150

屯元天

收
The witcher 3 GOTY版 $200
Rise of the tomb raider 中文版 $200
NieR:Automata 中文版 $240

[img]assets/faces/xm/smile.png[/img] [img]assets/faces/xm/smile.png[/img] [img]assets/faces/xm/smile.png[/img]

放NieR:Automata 中文版 $250
watch dog 中文 150

收p5中文版 250

tg wucfuisme

放
鬥陣特攻 $220

收
GT sports 200
藍綠tko線

uncharted 4 $160
屯元天交收

收
nfs payback 240
EDF 350

元朗太子東鐵線交收
tg: gdmf91

放日Gundam versus
Code用左 日本帳比你就應該有得用限定機
（香港服psn個邊入碟 ）

800左右收到

放

地球防衛軍5 有code $400
FF15 中文 $220

收

人中極2 中文 $310

綠色線交收

Telegram: Ksps4

全新機戰V $330 都有

收
尼爾 中文版$250
勇者鬥惡龍11 中文版 $350
女神異聞錄5 中文版 $250

賣
仁王 中文 $150
古惑狼英文 $160
人中6 中文 $150
全走$430
可以補錢換上面三隻game

放 人中之龍極2
$320
觀塘/將軍澳交收

放fifa18 $250 屯元天

放人中6 中 130
收bio 7 中 160
大圍至火炭交收

收
GTA V (中文) - $220
overcooked - $110
Street Fighter V - $100
fifa 17 - $90

馬鐵沿線
tg:

唔記得留TG

Push

收
P5 中文版 280
Nier 中文版 250
Ff12 $200
可議

收
GT Sports $160
Overcook $120
marvel vs capcom infinite $180
Call of duty WWII $190
Gravity Rush 2 $150

收
gravity rush $80
gravity rush 2 $150
中土世界 戰爭之影 $150
tg:charlieis

收 call of duty ww2
$230

荃灣附近 地點可議

有冇人知人中之龍 維新幾錢到

有ps3版

想要ps4版

收nba2k18 240
Tg nickhkg
藍線

收
機戰V 中文 $260
DQ 11 中文 $280

TG sugus914

放 GT Sports $220
TG: HyperEggman

收
biohazard 7 中文 $160
biohazard6 $100

東鐵線觀塘線佳

放 uncharted collection 80

收人中極2 300

屯元天，將軍澳，宵機灣交收

放
人中極2 有code $320

中環-黃大仙交收

tg: cgorah

SORRY AR, 唉無用開TG
賣GAME先開AC, 唔知咩問題
或者試下SEARCH : ps4game_apple

我係咪on9左
唔應該開group, 開private chat先岩

收人中之龍 維新 $100
有意tg:davechoi

secret chat先岩

[更正了tg問題]
放
uncharted 4 $140
fallout 4 中文$180
little big planet 3 中文$130
nba 2k15 $ 50
nba 2k17 $ 80
j stars victory vs+ 中文$130
street fighter v中文 $ 130
fifa 17 $ 80
nba 2k18 $ 250
bf1 $150
tom clancy's ghost recon wildlands $150
gta v $ 200
勇者鬥惡龍 英雄集結 闇龍與世界樹之城 $70
tg:
盡量東鐵線交收
買多可平

放日Gundam versus
Code用左 日本帳比你就應該有得用限定機
（香港服psn個邊入碟 ）

TG

放
人中0 $280
人中極 $100Hold

收
人中極2 $310
月
紅線交收

收
刺客信條 起源 有冇code 都得 250
觀塘/ 荃灣線交收

放
人中之龍 極2 中文版 $320 有code
屯門交收

收overcook $120
Tg: ayoungmufc18
綠線

收 overcooked 120
觀塘沿線

收 dq11 中文版 300
機戰v 300
機戰og 260
觀塘/藍田交收

放
中土世界:戰爭之影 200
數碼暴龍 next order 200
SD Gundam G Generation Genesis 250
farcry primal 110 （hold）
DQ heros (日文) 40

可換其他game

sd高達中文？

收
2K18 中文版
$240
地點就你

放 機戰OG MD中文 170

綠色線交收

收 [PS4]
cod ww2 $230
伊蘇8 $220
巫師 3 $150
TG:

收
sleeping dogs 中文 $100

屯元天

收
龍如2 300
Witcher3 150
Sleeping dogs 100
PS4 手掣 一個 150

(唔太熟價錢 屌輕手啲 )

放
For Honor 限定版連sound track 中文 $100
Wipeout 中文 有code $80
Bloodborne 中文 $130
Helldivers 中文 $150
Star Wars Battlefront 中文 $60

荔枝角<>調景嶺交收
Tg:

收:
DJ Max $200
太鼓 $200
槍彈辯駁v3 $150

放
cod ww2 $250
人中極2 連code $330

地鐵站紫藍綠線都得
Tg :

放 edf5 $350 有code
觀塘交收
Email:mrrakulok @gmail.com

Horizon Zero Dawn Complete Edition 中文 260

觀塘/牛頭角/黃大仙地鐵站交收

[收
gravity rush $80
gravity rush 2 $150
中土世界 戰爭之影 $150
放
gta5 $220
深水埗-荔枝角/南昌交收
tg:charlieis

放： Dragon Quest 11 中文 320
Final Fantasy 15中文 180
收：人中 極2 300
將軍澳線交收

放日Gundam versus
Code用左 日本帳比你就應該有得用限定機
（香港服psn個邊入碟 ）
##
換驚都得

仲有冇 asdlolkk

收
GTA V (中文) - $220
overcooked - $120
Street Fighter V - $100
古惑狼（英文） 150

盡量近荃灣交收

收
GTA V (中文) - $220
Street Fighter V - $100
古惑狼（英文） 150

盡量近荃灣交收

收fallout4 goty $200
tg: spoolssd

收
nba2k18 240
dragon quest11 300
cod ww2 240
bf1 140

tg nickhkg
藍線綠線

仲有冇
Tg:

收swbf2 $220大圍交收

Tg傾？

排

中文呀

重放:

GTA V: $220
機戰 V: $300

TG: ctctz

放 ds3 game of the year 版
$270 平日九龍灣地鐵站 放工時間交收
tg: MC_Ts

收Horizon Zero Dawn Complete Edition 中文 260

觀塘/牛頭角/黃大仙地鐵站交收

收 巨影都市
地點可議

放
Assassin’s creed origin 無code $250

中環交收

收edf 5

放
中土世界:戰爭之影 中文 200
數碼暴龍 next order 中文 200
SD Gundam G Generation Genesis 中文 250
farcry primal 110 中文 （hold）
DQ heros (日文) 40

可換其他game

收Lego marvel super heroes 2
250

放 人中之龍 極2(有code)
$320
觀塘/將軍澳交收

放 龍如極2 中文版 無code $310
限牛頭角交易
tg:yeung007

放 Dark Soul 3 game of the year 中文版
$270
旺角交收

放：
Fifa 17 $80

收:
gt sport with code$210, no code $200
Fifa 18 $190

Tg: ConnectFail

放 龍如極2 中文版 無code $310
限牛頭角交易

放
人中之龍極2with code $320
超級機器人大戰 OG The Moon Dwellers 日版 $120

屯門交收

收人中極1 $90
極2 $280

放
人中0 $280Hold
人中極 $100Hold

收
人中極2 $310

紅線交收

收the evil within 2 $220

觀塘線交收

收
人中之龍0 (中文) 280

收女神異聞錄5 中文版 $250

收GTsport 200$
鑽石山至旺角交收

收人中之龍0 $200
港島綫/荃灣綫交收
Tg:fung0102

收nier $260
djmax $200

收
bloodborne the old hunter edition
$150 可議
荃灣綫交收

收人中0 $250
觀塘線東鐵線交收

Tg:expectless

tg: edcth
thanks

收call of duty ww2

荃灣收 地點可議

$240

放人中之龍零 中文 $270
彩虹交收

收
女神異聞錄 5 $260
地點就你

收
God of war $100
Evil within 2 $220

Tg:

放gt220$
7日plus同code都未用。只玩過一次
限大埔交收

放cod 280
Tg: @what7usay_ww

收GTA 5 中文版 $180

收
PS4 手掣 兩個 視乎顏色新舊 150~250 /1
Nier 中文版 $240
Fifa18 $220

旺角/太子交收
tg: @edcth

收
The witcher 3 GOTY版 $200
Rise of the tomb raider 中文版 $200
NieR:Automata 中文版 $240
紅線交收

收unchanted 4
$140
將軍澳線

放 Mafia 3 70

人中維新 120

旺角/ 九龍塘/ 沙田/ 荃灣西或互就

TG:zzz969

收GTA5 200 屯元天
email: urgentresources@gmail.com

收
自動人形 尼爾 $250
女神異聞錄5 $250
無夜國度 $200
勇者鬥惡龍11 $300
太鼓 $300

Tg

無夜國度2

收 GTA 180
2k 18 250
將軍澳/坑口/寶琳 MTR

收nier $260
djmax $220
太鼓 $250

收
gravity rush $80
gravity rush 2 $150
中土世界 戰爭之影 $150
放
gta5 $220
深水埗-荔枝角/南昌交收
tg:charlieis

收
Resident evil 7 gold edition $190
刺客 起源 $240

時間地點互就

放 人中之龍極2 有code
$320
觀塘/將軍澳交收

收
PS4 手掣 1個 視乎顏色新舊 150-200

另放 BIO7 中 200

@ARCTERYX

收
The witcher 3 GOTY版 $200
Rise of the tomb raider 中文版 $200
NieR:Automata 中文版 $250
紅線交收

巴打tg左你

GTA5 200

收人中0 $250

放:
Fifa18 連code $250
仁王中文版 $170
The last Guardian 中文版 $130
Batman Arkham Knight 鐵盒 $130
Bloodborne 中文 $100
SD Gundam G Gen 中文版 $250
觀塘線東鐵線交收

收
PS4 手掣 兩個 視乎顏色新舊 150~250 /1
Nier 中文版 $240

tg: @edcth

收 人中2 310
紅綠線交收

放
Witcher 3 GOTY 港版 $220
Fallout 4 GOTY ( season pass code 未用) 港版 $250
Lego Marvel super hero 美版 $100

TG: Davor0915
限西鐵線/荃灣線交收

收星戰2 $220

放
fifa 17 $80
Bloodborne $130
全要200
Tg:

放 龍如極2 中文版 無code $300
限牛頭角交易

310 已有人認購 謝謝

收god of war 中文 100
元屯天交收

tg: sttly

放日版Gundam versus200
連日本psn(有code既機）250
只係登碌日本 玩係用香港psn玩

收
Horizon Zero Dawn Complete Edition 中文 260

觀塘/牛頭角/黃大仙地鐵站交收

放 DQ11 中文版 $350

長沙灣/深水埗站交收

放 人中之龍 極2 中文版 冇code $310
屯天元

放PS4 game

The last of us remasted $150
古惑狼 $190
地球防衛軍 $380
Dead Island definitive edition $80
人中之龍 6 $150
巫師3 Game of the year edition $220
Dead rising 2 $80
Dead rising 1 $80

沙田 / 大圍 / 馬鐵線交收

放
人中0 $280Hold

收
人中極2 $310

紅線交收

放
UNCHARTED 4 140元無盒

收街霸120
古惑狼140
Littlebigplanet3 70
Fifa18 230

Tg woody9999

放
fifa 17 $80
Bloodborne $100
全要160
Tg:

/換Game

收
GT sport 220
沙田

放人中之龍2 極 300

收 人中之龍 極1 $110
可今日5點前元朗 / 天水圍交收

https:/
將軍澳線 同埋旺角 交收
補上TG

收:
DJ Max $200
太鼓 $200
槍彈辯駁v3 $150

放
人中極2 連code $320

地鐵站紫藍綠線都得
Tg :

放 Dark Soul 3 game of the year 中文版
$260
旺角交收

放
中土世界:戰爭之影 中文 180
數碼暴龍 next order 中文 190
SD Gundam G Generation Genesis 中文 250
DQ heros (日文) 40

可換其他game

放
FF XV 中文版 - 230

觀塘綫

TG: imcat

放persona 5 中文 $270

收人中0 $250
馬鞍山綫 東鐵綫 觀塘綫

收
PS4 手掣 1個 150-200

另放 BIO7 中 200

油塘或將軍澳線
@ARCTERYX

放人中之龍2 極 300 已HOLD

收
GT Sports $160
Overcook $120
marvel vs capcom infinite $190
Call of duty WWII $190
Gravity Rush 2 $160

放
人中極2 冇code $330
馬鞍山交收
TG: Hayate9413

放until dawn $90

收人中0 $280 人中極2 $320
綠色線交收 有意請聯絡

收人中極 110左右，
請留ig

放
RAZER PANTHERA $1200
綠 紫線交收

收nier $270
djmax $250
太鼓 $270

賣Project Cars 2 Limited Edition冇Code $250

留TG

放
全新星海5 100
開過冇用code Cod iw 100

收
全新gt 200
全新horizon (舊版 非3合1）150
Or Horizon complete edition 250

屯元天

放

巫師3 GOTY $210
古惑狼 $190
無雙 猛將 中$170

收

P5 中 $260
機戰V 中$260

九龍市區

TG： LZT_LZT

搵唔到你
巫師$200ok?

收the evil within 2 $240

最好觀塘線

放
lego 哈比人 $80
journey $100

@calbeebee

放

機戰og $230

藍紅地鐵線

放
GUNDAM VERSUS 港版 (有Code 未用) $350

藍綠線交收

放
地球防衛軍 $380

屯門/灣仔交收

收nier $270
地鐵紅藍色線交收
Tg: DerekSiu

賣
Plants vs Zombies 2 $150

收
Knack2中文版 $150
任何單機雙打Game $50-$200

觀塘站交收
有意請telegram: mfb28

收人中極1 100
極2 300
將軍澳/官塘線交收

放 the last of us 中文 100

放bio7 200

放

2k17 $80
人中6 日文版 $150
Dead Rising 2 $50
Bio 7 血腥版$150
31號交收 $330全部
最好港島線

Tg:trevor7086

放
全新黑ps4手制$300
dq11中文$320
gtaV$200

收ps4

gta5 180
cod ww2 中英合版 230

地點互就

收人中0中文版 $250
Tg:

巴打仲有冇?

想收

收ps4遊戲[價可議]
太鼓 250
海賊無雙 3 100
Persona 5 200
進擊的巨人 120
*全部要中文

放一個全新跟機手製

260 tg：fakeme123

今日可以交收

收人中0 $270

放:
仁王中文版 $150
The last Guardian 中文版 $120
Batman Arkham Knight 鐵盒 $120
Dark Souls 3 日版連OST $150
觀塘線東鐵線交收

收 2k18 250
元天屯

放 mafia 3

旺角九龍塘沙田或互就

TG:zzz969

收全新GT sport $200
大埔，粉嶺，上水放收
thx!

收人中0 $250
人中 極 $100

屯元天

Tg: nishinokana

收人中0 $270

放:
仁王中文版 $130
The last Guardian 中文版 $120
Batman Arkham Knight 鐵盒 $120
Dark Souls 3 日版連OST $150
觀塘線東鐵線交收

已放

放

Fallout 4 $210
Uncharted 4 $190

東鐵綫交收

放

機戰og 中 $230 （可議）

藍紅地鐵線

收人中極2 中文，290
尼亞 中文 250

放uncharted 4
160
屯元天交收

放
dq11中文連code $330

元天屯交收

放 COD WWII
$250

紅 綠 東鐵線 交收

收GTA 5 $180
Tg: bckbck

收 人中極2$300 粉嶺

放人中6 中 130
收bio 7 普中 160

放
數碼暴龍 next order 中文 190
全新 人中6 中文 190
DQ heros (日文) 40

可換其他game

GT 手製

全新

338

依家旺角可以交收 tg：Fakeme123

放全新黑色ps4手制 $320

Tg: Scofieldt

收
機戰V 中文版 250

tg: jay0708

放人中極2中文 $330
地鐵荔枝角至尖沙咀交收

嘩屌 乜而家手制咁那貴？
等我重賣250一隻🤦🏻‍♂️

標價500都得嫁，但有撚人要咩，鋪頭都係賣298

放 人中0 $280
互就交收 有意請聯絡

放 Call of duty wwII 連code $280
屯元天交收

GT 特別版ps4手製

收人中極 $110
人中極2 $310

屯元天兆康

放 人中之龍 極2 中文版 冇code $300
屯天元

收尼爾 $260

收
GTA 5 中 200
人中6 中 160
人中0 中 260
人中極 中 100
人中極2 中 300
Outlast 100

新手9開價 藍綠線
(觀塘-中環 / 上環-北角)

放人中 極1 $100
彩虹交收

放500gb bloodborne主題舊機連1手掣
舊機已過保功能一切正常無問題 $1200
uncharted 4 $120
edf 5 $380
要齊$1600

放 勇者鬥惡龍XI 尋覓逝去的時光 $340

收Nier 中文版 $230

tg: @edcth

尼爾中文+30蚊換 人中龍2中文

只換不賣

tg: johnson236

收bb the old hunter

收人中極2 300

屯元天，將軍澳，宵機灣交收

收 人中極2 310
放 dq11 中文 350
紅綠線

放
伊蘇8 有code (連伊蘇8官方設定資料集及閃3資料集)
$280

另外收
女神異聞錄5 中文版 $250

賣勇者屌臭龍11 中文 $320
Tg: kanps4
Tko / Kowloon area

尼爾中文+30蚊換 人中龍2中文

只換不賣，東鐵綫or深水埗交收

tg: johnson236

放
人中極2 中文有code $320
觀塘 東鐵線

收:

全民哥爾夫 $120
Bloodborne old hunter $120
Project Car 2 $220

nier中文+30蚊換人中龍2中文

只換不賣，東鐵綫or深水埗交收

放人中極2 300
油麻地/何文田/黃埔站交收
Tg lapadula7

放FIFA 18 $280

放
人中極2 中文版 $320
Persona5 中文版 $280
馬鞍山交收
TG: Hayate9413

誠收rainbow six $100

收尼爾中文版 $260

放
(全新) 人中之龍6 中文 $190
(全新) 無雙AllStar大會串 中文 $300
(全新) 3合1 (地平線+Driveclub+Ratch連3個月會藉) 中文 $360
(全新) 黑色手掣，有盒 $280
(已開) LA Noire $200
(無盒) Gundum Versus 中文 $180

收
無夜國度2 中文 $250
Blue Reflection 中文 $250
Nier 中文$250
勇者鬥惡龍11 中文 $280
烙印無雙 中文 $220
Uncharted TLL 中文 $150
Gravity Rush 2 中文 $120
World of Final Fantasy 中文 $100

價錢可議
tg:ccaccacca

收nier $260
地鐵紅藍線交收

想問下人中如果跟住時間線咁多集應該點順住玩？
極同冇極又有咩分別？

0》極1》極2

收人中極1 $100
荃灣至樂富交收

收
The witcher 3 GOTY版 $200
Rise of the tomb raider 中文版 $200
NieR:Automata 中文版 $250

收幪面超人 巔峰戰士
$200
綠線交收 (可議）

tg:

收 cod ww2
$250

荃灣附近 地點可議

[/

收
刺客教條 起源 有code $250
Tg:

收人中極2中文版$320
荃灣或大窩口交收

放
勇者鬥惡龍11連code $320

收
太鼓淨GAME

$300 價錢再傾

巴打你個telegram唔work喎

隻DQ11我有興趣, 可以傾傾

收 nier 中文 270
戰國basara 四皇120
九龍灣交收

收 got sport $210
荃灣線 葵芳

Gt sport

收尼爾中文 $260

放
數碼暴龍 駭客追憶(無code) $280

紅/綠/西鐵線

收 Persona5 中文 $270
地點互就

收 DQ11中文 $300

放 鬥陣特攻 200

收
bloodborne the old hunter $130

tg: tw1227

放
人中6 $200
海賊王 burning blood $200
龍珠XV $100

放
(全新) 人中之龍6 中文 $190
(全新) 無雙AllStar大會串 中文 $300
(全新) 3合1 (地平線+Driveclub+Ratch連3個月會藉) 中文 $360
(全新) 黑色手掣，有盒 $280
(已開) LA Noire $200
(無盒) Gundum Versus 中文 $180

收
無夜國度2 中文 $250
Blue Reflection 中文 $250
Nier 中文$250
勇者鬥惡龍11 中文 $280
仁王 Complete 中文 $250
烙印無雙 中文 $220
Uncharted TLL 中文 $150
Gravity Rush 2 中文 $120
World of Final Fantasy 中文 $100

價錢可議
tg:ccaccacca

放
全新黑ps4手制$280
gtaV$200

放
仁王 160
東京幻都EX+ 180
地點互就

放GT Sport
全新
玩左一次
仲有Code同埋PS Plus 7日會籍

$220
屯天元交收

收

數碼暴龍 駭客追憶
無code $280 有code $300
綠線

賣
Plants vs Zombies 2 $150

收
Knack2 $120
任何單機雙打Game $50-$200

觀塘站交收
有意請telegram: mfb28